「派成續表」美心門市西餅折墮到要做半價任客買

半價都有錢賺 以前暴利到

繼成積表之後又有成續表

吉野家早兩日都有

電話mon細睇錯字篤錯是鬼但啦
你唔係智障睇得明就得啦

我係唔會買
唔鐘意食甜野

好多無脊椎動物買

半價都有錢賺有咩問題

btw藍店不了

免費派比我都唔撚食

點解件件都係芒果
好濕熱喎
食得多會痾爛屎

推高香港濕熱率元凶

成日話仲有人食藍店
事實係我以前食開間吉野家同元氣都執撚咗

送都唔要啦咁撚難食

平到咁，都係唔食

美心d 西餅本身都已經唔好食
平左都唔會想食

身體最誠實

港豬最叻

用埋黨鐵coupon真係正

美心 東海堂 吉野家 元氣
已經大半年無食過
特別係元氣
以前當飯堂年年食幾十次
依家次次經過都影佢門可羅雀個柒樣

呢幾款堅係閪餅

免費一定拎， 拎去比露宿者好過比d廢老

睇見都覺得臭，為左自己個肚好，不了

清埋啲餅券，送多佢一程